iPhone 點樣清哂jailbreak 紀錄？

好耐之前jailbreak 過 之後係itunes剷哂再裝個新既ios 同搬返個backup
cydia 個d 已經冇哂 但係銀行app 仲係話我有Jailbreak 過用唔到 有咩方法fix?

要入 dfu mode 重裝 os 先得

我係dfu 裝ipa 先restore backup
會唔會backup 個陣backup 埋jailbreak record
restore 個陣就算冇再jailbreak 都會有record?

如果係咁點樣清backup 入面jailbreak record
又可以保留最緊要既相片whatsapp record contact 個d 野？

只要reinstall iOS 就冇人知你有冇JB 過

但我裝完官方空白既新ios 之後
點樣搬返 d backup 又唔會有jailbreak 紀錄？

明明restore 完冇再jailbreak 但而加d 銀行app 都唔比我用

iTunes 唔會backup 同JB 有關嘅嘢
所以reinstall 完load 返個backup 就ok

試下iCloud backup, 洗機，iCloud reinstall

屌你老尾 我買新機都要過backup 去新機啦

如果我已經用左百幾GB 係咪要預 比一個月icloud 錢黎搞？

你冇電腦麼
電腦搞不知幾快

屌佢老母 根本係個銀行app 仆街
rooted左機都唔撚俾用
report + 投訴個垃圾app

先 backup (backup 唔會 save 埋 jb 嘅嘢)

跟住 dfu reinstall ios

跟住 restore 返你個 backup

完成

好 試多次先
唔該哂咁多位